//
//  MockConstants.swift
//  testNewsTests
//
//  Created by Jernard Ducon on 4/02/21.
//

import Foundation


struct MockConstants {
    static let detailNew = #"[{"documento":{"url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/noticias\/geral,antes-de-demissao-secretario-de-covas-enfrentou-pressao-por-segurar-gastos-de-secretarias,70003280555","source":"O Estado de S.Paulo","produto":"Estad\u00e3o","editoria":"Pol\u00edtica","subeditoria":"Geral","titulo":"Antes de demiss\u00e3o, secret\u00e1rio de Covas enfrentou press\u00e3o por segurar gastos de secretarias","credito":"Bruno Ribeiro","datapub":"23\/04\/20","horapub":"16:57","linhafina":"Mauro Ricardo fez pastas segurarem or\u00e7amento para ano eleitoral, mas, com pandemia de covid-19, investimentos n\u00e3o foram feitos","imagem":"https:\/\/img.estadao.com.br\/resources\/jpg\/2\/4\/1545959783142.jpg","thumbnail":"https:\/\/img.estadao.com.br\/resources\/jpg\/1\/7\/1545959782771.jpg","creditoImagem":"JF Diorio\/Estad\u00e3o","legendaImagem":"<p>Mauro Ricardo \u00e9 secret\u00e1rio de Governo da Prefeitura de S\u00e3o Paulo<\/p>","origem":"O Estado de S.Paulo","id":"1","corpoformatado":"<p>O secret\u00e1rio de Governo da gest\u00e3o <a data-open-inapp=\"false\" data-app-template=\"\" href=\"https:\/\/tudo-sobre.estadao.com.br\/bruno-covas\" target=\"_blank\"><strong>Bruno Covas<\/strong><\/a> (PSDB), <a data-open-inapp=\"false\" data-app-template=\"\" href=\"https:\/\/tudo-sobre.estadao.com.br\/mauro-ricardo\" target=\"_blank\"><strong>Mauro Ricardo<\/strong><\/a>, que <a data-open-inapp=\"false\" data-app-template=\"\" href=\"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/coluna-do-estadao\/mauro-ricardo-deixa-prefeitura-de-sao-paulo\/\" target=\"_blank\"><strong>anunciou sua sa\u00edda nesta quarta-feira<\/strong><\/a>, 22, vinha enfrentando desgastes na Prefeitura de S\u00e3o Paulo que contribu\u00edram para sua sa\u00edda. <\/p><p>Desde que chegou \u00e0 Prefeitura, em outubro de 2018, Ricardo buscou segurar o repasse de recursos para as demais secretarias, de modo a criar uma reserva para investimentos mais vultosos em 2020, ano eleitoral. Neste ano, a cidade alcan\u00e7ou um or\u00e7amento para investimentos na ordem de R$ 5 bilh\u00f5es.\u00a0 <\/p><p>Essa atitude gerou desgaste interno, uma vez que os recursos para diversas a\u00e7\u00f5es n\u00e3o sairam, e secret\u00e1rios ouvidos pelo <strong>Estado <\/strong>avaliavam a situa\u00e7\u00e3o como irrevers\u00edvel. Com a crise do coronav\u00edrus e a invers\u00e3o da l\u00f3gica de austeridade adotada at\u00e9 o momento, Ricardo deixou o posto. <\/p><p><figure class=\"presset-high\">\n    <img src=\"https:\/\/img.estadao.com.br\/resources\/jpg\/0\/3\/1545959782930.jpg\">\n            <p class=\"titulo\">Mauro Ricardo<\/p>\n                <p class=\"descricao\"><p>Mauro Ricardo \u00e9 secret\u00e1rio de Governo da Prefeitura de S\u00e3o Paulo<\/p>\n<\/p>\n                <p class=\"credito\">JF Diorio\/Estad\u00e3o<\/p>\n    <\/figure> <\/p><p>Na C\u00e2mara Municipal, aliados de Covas avaliam haver espa\u00e7o para o agora ex-secret\u00e1rio participar da campanha do prefeito \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o. <\/p><p>Em nota, a Prefeitura informou que Mauro Ricardo decidiu voltar \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo com compromisso de trabalhar at\u00e9 dezembro de 2019 e que, passados os cinco meses \u201cextras\u201d, deixou o posto de forma combinada com o prefeito. A assessoria de imprensa de Ricardo n\u00e3o comentou. <\/p><p>Nos \u00faltimos dias, alguns vereadores vinham promovendo\u00a0uma fritura de Ricardo por outro motivo. O ex-secret\u00e1rio foi alvo de uma representa\u00e7\u00e3o ao Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo (MP-SP) durante a crise do coronav\u00edrus por supostamente ter mantido no trabalho presencial funcion\u00e1rios do grupo de risco para o novo coronav\u00edrus. Entre os servidores, segundo a den\u00fancia, havia copeiros que tiveram seu trabalho descrito como \u201cessencial\u201d e que tiveram de trabalhar. <\/p><p>Segundo decreto do prefeito publicado no dia 20 de mar\u00e7o, servidores com doen\u00e7as cr\u00f4nicas e os idosos n\u00e3o seriam mais obrigados a comparecer ao trabalho, com exce\u00e7\u00e3o daqueles que ocupam postos em \u00e1reas essenciais, como nas secretarias da Sa\u00fade e da Seguran\u00e7a Urbana. <\/p><p>No caso da Secretaria de Governo, al\u00e9m de copeiro, haveria ao menos outros seis servidores que deveriam permanecer em casa, mas se viram obrigados a continuar o trabalho presencial, no Edif\u00edcio Matarazzo, no Viaduto do Ch\u00e1.\u00a0 <\/p><p>Os nomes dessas pessoas foram repassados \u00e0 Promotoria de Direitos Humanos do MP-SP, que pediu informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Prefeitura. A resposta enviada \u00e0 promotoria negou que houvesse servidores nessa situa\u00e7\u00e3o e a promotora Anna Trotta Yaryd determinou o arquivamento do caso, sem instaura\u00e7\u00e3o de inqu\u00e9rito. <\/p><p>O caso, entretanto, chegou \u00e0 C\u00e2mara Municipal\u00a0e foi explorado por parlamentares como Caio Miranda (DEM), que citou a situa\u00e7\u00e3o em suas redes sociais. <\/p><p>A assessoria de Ricardo ressalta que o procedimento no MP foi arquivado e afirma que a sa\u00edda do secret\u00e1rio n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com o caso.\u00a0A Secretaria Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o foi questionada, mas n\u00e3o comentou a apura\u00e7\u00e3o feita pelo MP, destacando que o decreto que estabeleceu o isolamento dos servidores em grupos de risco vinha sendo cumprido.<\/p>"}}]"#
    
    static let news = #"[{"id_documento":"1","chapeu":"Pol\u00edtica","titulo":"Antes de demiss\u00e3o, secret\u00e1rio de Covas enfrentou press\u00e3o por segurar gastos de secretarias","linha_fina":"Mauro Ricardo fez pastas segurarem or\u00e7amento para ano eleitoral, mas, com pandemia de covid-19, investimentos n\u00e3o foram feitos","data_hora_publicacao":"2020-04-23 16:57:00","url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/noticias\/geral,antes-de-demissao-secretario-de-covas-enfrentou-pressao-por-segurar-gastos-de-secretarias,70003280555","imagem":"https:\/\/img.estadao.com.br\/resources\/jpg\/2\/4\/1545959783142.jpg","source":"O Estado de S.Paulo"},{"id_documento":"2","chapeu":"Pol\u00edtica","titulo":"Sem acordo, C\u00e2mara Municipal adia vota\u00e7\u00e3o para reduzir sal\u00e1rios de vereadores","linha_fina":"Projeto que transfere recursos para o combate ao coronav\u00edrus \u00e9 motivo de bate-boca at\u00e9 em grupos de WhatsApp","data_hora_publicacao":"2020-04-23 18:23:00","url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/noticias\/geral,sem-acordo-camara-municipal-adia-votacao-para-reduzir-salarios-de-vereadores,70003280728","imagem":"https:\/\/img.estadao.com.br\/resources\/jpg\/9\/2\/1419025977029.jpg","source":"O Estado de S.Paulo"},{"id_documento":"3","chapeu":"Pol\u00edtica","titulo":"Quem \u00e9 Maur\u00edcio Valeixo, delegado da Pol\u00edcia Federal piv\u00f4 da amea\u00e7a de demiss\u00e3o de S\u00e9rgio Moro","linha_fina":"Especialista em intelig\u00eancia e combate ao narcotr\u00e1fico, Maur\u00edcio Leite Valeixo, diretor-geral da Pol\u00edcia Federal, mant\u00e9m rela\u00e7\u00e3o de longa data com ministro Sergio Moro","data_hora_publicacao":"2020-04-23 17:23:00","credito":"Ricardo Brandt, Fausto Macedo e Julia Affonso","url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/noticias\/geral,quem-e-mauricio-valeixo-delegado-da-policia-federal-pivo-da-ameaca-de-demissao-de-sergio-moro,70003280612","imagem":"https:\/\/img.estadao.com.br\/resources\/jpg\/0\/8\/1568342577880.jpg","imagem_credito":"Denis Ferreira Netto\/ESTAD\u00c3O","source":"O Estado de S.Paulo"}]"#
}
